保皇黨已經成功奪權

唔跟程序擅自「主持」會議，一早安排好班議會狗幫自己無理抬走泛民。
而家對付保皇黨好似對付班狗咁難，球證、裁判、主辦都係對家嘅人

我想知最後係點

應該都係無可疑

今日奪權想做主法會主席，他日奪權做中國國家主席。

今日又有出生潮

自己香港，自己救

食飯見

坐得上去，宣布自己做黨主席都得啦
同支那狗講規則

留名睇35+被dq

你今日先知 咩?

比你35+ 秘書署, 保安都可以打柒你,

35+咪日日開會比保安打，一係比保皇狗DQ,搵個法律顧問就可以啦

奪權 但無成功

以後法律顧問都唔洗

你指泛民定保皇？

似係 比大陸人學下

保皇想奪權 但唔成功 權跟議事規則係民主派度

俾人抬走都有權？

有係門口舉牌嘅權

革命不是請客吃飯

不妨參考下隔離po
一招可以令建制派唔想去開會

Armchannel介紹完鯡魚罐頭之後自己買過，真係好勁，，自己親測真係勁過生寄生蟲（毛滴蟲）既臭閪
打開黎食之前用速食火鍋加熱味道更香，唔小心倒瀉記得唔好踩到成個議會周圍都係啊，陣味有排都唔散

推到自己友議員見到

臭魚放主席位俾主席品嚐